唔知謝sir會唔會為左張綠卡篤灰呢

可能已經抄左成個警隊list 去左美帝 主動交比移民官, 仲自爆埋黑材料投誠喇

到時唔止erer sir, 李sir 同yellow object , 成條list 共享大灣區榮耀, 齊上齊落

佢同美國傾緊
一篤佢自己都唔得掂
佢想篤一定係成功移民後篤

講起呢兩個星期大假
可以俾大陸捉左做思想工作

我諗而家中共林鄭都想佢死
想食兩家茶禮結果兩邊都唔信佢
放大假有機會係被逼
唔想比佢接觸得太多資料

會唔會申請政治庇護

警隊條list CIA一早有

你知道咁多嘢，點知你去到外國會唔會爆大鑊架
強力部門一定有辨法令你走唔到嘅

謝蛇你篤下灰同班狗割我諗你都有綠卡睇下既
唔為自己都為對寶貝仔女啦

謝sir你名叫振中
身體卻很誠實去振美

建議你一係同老婆離婚割蓆
一係放棄綠卡
兼同中央道歉 共享大灣區榮耀

謝sir就識玩啦，篤灰保綠卡，留番d on9繼續係前線做餐死，不過佢又點會認，老撚都話冇篤啦

共產黨揀人,先睇忠誠度,再睇工作能力,最後睇個人操守。

有一個謝振中,難保唔會有更多謝振中準備做賣國賊。

共產黨會覺得冇一個香港人信得過,包括林鄭 (睇睇曾蔭權爵士就知林鄭下場), 包括警察。

我估中共特務依家24小時監視住政府同警方最高級嗰幾十個。

警察聽住, 共產黨最終會放棄你